[突發]港大St John要人

港大st john門口有狗

Sources? 港大仔